
                      Arriesgada película que cuesta ir a ver sin ver las criticas o sin que nos arrastre un@ amig@. Un error sin duda. Pura poesía, puro entretenimiento, pura música para los ojos y los oídos.
        
            